支持政府支持林鄭,關就封d唔封d,食市就開d唔開d, 學又返下又放下, 咩都做一半咁先永續肺炎

有依個特首真係好正